屌那星大快活扒餐淨係$62

淨食蒜茸包都抵

專人送餐免加一

U is dog dog

ok

食開屎？

你係？

On9

蒜蓉包好撚硬 唔能識食

死毒撚

你假牙

圖都無張

好味就無，但份量真係好足

良心企業

用埋we7平十蚊

識野

不了 有毒

樓主狗黎
呢張係岩岩開餐既圖

系